泰中大戰事緣

係咪泰國明星bright導致？

你坐左幾碌

對唔住 小弟啱啱先知nnevyv嘅起源